{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/soop-and-soop-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "숲앤숲 펜션"
    },
    "text": "平昌に位置する森&森ペンションは、仙子嶺から5km、アルペンシアリゾートから8km離れています。 ペンション内では無料Wi-Fiと無料駐車場が利用でき、客室は薄型ケーブルTVと一部の客室には食事空間またはテラスがあります。 キッチンには電子レンジ、トースター、冷蔵庫、クックトップ、やかんが備えられており、便利に食事を準備することができます。 タオルも提供されており、ペンションにはテラスもあります。 またレンタカーサービスも提供され、近隣地域はサイクリングが人気のある地域です。 大関嶺羊牧場と龍平リゾートはそれぞれ5kmと10km離れており、森&森ペンションは平昌の中心部から45km離れたところに位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "森&森ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "森&森ペンションは平昌に位置しています。"
        },
        {
            "question": "森&森ペンションから仙子嶺までの距離は何キロですか？",
            "answer": "森&森ペンションから仙子嶺までの距離は5kmです。"
        },
        {
            "question": "森&森ペンションからアルペンシアリゾートまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "森&森ペンションからアルペンシアリゾートまでの距離は8kmです。"
        },
        {
            "question": "森&森ペンションではどのような設備を利用することができますか？",
            "answer": "森&森ペンションでは無料Wi-Fiと無料駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "森&森ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "森&森ペンションの客室には薄型ケーブルTVがあり、一部の客室には食事空間またはテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "森&森ペンションのキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "森&森ペンションのキッチンには電子レンジ、トースター、冷蔵庫、クックトップ、やかんが備えられています。"
        },
        {
            "question": "森&森ペンションはどのようなアクティビティが楽しめる地域に位置していますか？",
            "answer": "森&森ペンションの近隣地域ではサイクリングが人気のアクティビティです。"
        },
        {
            "question": "森&森ペンションから大関嶺羊牧場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "森&森ペンションから大関嶺羊牧場までの距離は5kmです。"
        },
        {
            "question": "森&森ペンションから龍平リゾートまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "森&森ペンションから龍平リゾートまでの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "森&森ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "森&森ペンションのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 470
    }
}